春天該很好 你若尚在場

習慣都改變了呼吸都張不開口

振作 快用力提步

談戀愛這些年 誰可叫我想念

最近成日loop呢首歌 ...!

春風彷彿愛情在蘊醞

不知道為何你會遠走